無飲管日真係好L煩

話說今日食M記
叫咗一杯凍咖啡

每飲一啖就飲到一啖冰
屌
環保？
個杯係膠嘅！個碗係膠嘅！個羹都係膠嘅！
收皮喇

是但啦

M記而家兩邊唔討好
走塑撚又屌佢偽環保
普通市民又覺得煩

問佢拎佢會比的

立例禁塑唔洗煩

M煩

走冰囉on9

岩岩去問佢轉紙杯想環保d 點知佢話冇 明明汽水就係紙杯 我屌到佢叫經理出黎話sorry

走冰點凍？